幫幫手唔好比屋企人睇cctvb

如題

淨係播緊衝立法會啲畫面

不斷暗示我地係暴徒

推

清算tbb